垃圾踢波撚求救

我想問下十九歲仲可以係邊到學踢波？
想踢得勁啲但出面啲訓練班又好似唔收呢個年紀既人 自己一個又唔識練

大把COURSE啦

Help pish

跟fd踢多d 唔識踢波踢前=打少個 打下後面攞下感覺囉

康文暑？

啲fd好難約

成人訓練班

叫SiuMa教你
但收費可能會貴啲

岩
一係自己落街自練
一係俾錢學

上網搵過冇咩會收十八九歲果口戈

踢多d啦,我以前都好屎,跟住keep住一個禮拜差唔多最少踢一次,慢慢開始勁
最fit果期街場d人都認到我,如果要搓隊,揀人果陣我係頭一二個比人揀左的
同埋我覺得5人場,都好有用,果人會定d,控球護球會好左,不妨踢多d

落街場踢
踢多啲俾人屌得多就好

同埋我有跟住呢個練習

你係咪黑人？係嘅去標準流浪搵李輝立

我睇五人場先驚 啲人一拍埋黎就失波

香港人

唔該巴打先

巴打 自學同比D心機練習
係英國我就自己練 得一日先真係跟到隊練5人場
係香港就同frd係石地練
你試下搵個frd一齊練囉

我由細到大都有踢開波
但真係識踢波都係呢幾年嘅事，
我細個踢波係俾人笑嗰d人嚟，
一打比賽就一定後備。
不過我都算叫後備殺手
因為細個嗰陣打前場 通常都有波入
我都冇放棄。
依加嗰個都話我進步咗。雖然未至於十分叻，但最少依加d人會起碼叫我一齊跟隊。
巴打，希望你都得。
我依加剩係希望返到香港d U可以入到u team

利申: 我都係19 加油

寧願放唔識踢波既人係前
都唔會放係後 , 廢事補位小咁個

Poly u team啲人好勁

豬sir訓練班

一齊踢啊 巴打

老實講U team咁多港隊 其實好難入

改返個好波既user name,先啦